身邊啲 hall 撚 frd 全部都收到內部 tips，連見工問乜都知

得我 on99 準備埋啲唔撚關事既野

Gp in 題目早幾日已經準備好哂，我到落場望到條題目先開始諗

傾傾下連論文社評都 quote 到出黎
屌那星又被人屌打左

出到去搵工又屌人地有人脈? 現實係咁架啦。

in 完問佢點解咁勁，佢話有老鬼教佢點 in 返間公司

今日先知咁黑暗？

退飛唔賭得唔得

不過你冇住hall咩

你都有CLP offer la 仲同人爭

香港人係咁

想要港燈

係咁架啦

上次同佢hr吹水，話想要啲實事求事啲嘅人，唔想太浮誇

CLP